肯AA制嘅女人入黎

唔好以為自己好好
肯AA係基本黎
未結婚憑咩要男人包使費？

「我有比你屌架」

唔AA果啲一律係隱性雞

Ps女朋友冇AA
我當叫緊雞咋

屌你老母垃圾連登仔
肯AA都捧到天上有地下無咁

成日呻港男地位低咪就係你班撚屌一手造成

冇人理又真係幾慘

以下開放留言支持下樓主 比佢感受下人間溫暖

假膠 起底 不推文

多謝推post

肯陪男人捱窮=好女仔
陪女人捱窮=點解唔搵多啲錢照顧女人

香港就係咁 男女係咁唔公平
明明香港已經唔係以前咁重男輕女
但女嘅一路都用呢個為籍口 扮弱勢
Ps: 我女朋友有句口頭禪’咁人哋女仔嚟架嘛‘
真係難聽過粗口 但中二拍到依家 唔捨得分手

咁人哋女仔嚟架嘛🥺😭

都要全靠你呢啲垃圾，唔妥又唔敢做啲咩

我認我係垃圾 但我同佢初戀拍到而家
我唔想放佢出嚟害人

辛苦哂ching

中二拍到宜家點解你仲係青頭仔

如果係勤於保養化妝既靚女 佢係值得對方幫佢俾洗費
扮靚係投資 投資希望有回報係正常
如果做靚女同做豬排係一樣回報率 咁靚女就唔會洗咁多錢投資喺自己外表

要使幾多落佢度？ 男人唔使保養打扮？
男人養車一個月都唔止呢個數啦

其實真係咁多女唔肯AA咩
我身邊所有人都係AA
自己同三任男朋友都係AA
而家個個仲成日計較邊個請食貴野請得多啲

好多

冇

話女朋友係雞你都幾賤格

下...男人俾錢食飯唔係天公地道咩

好偉大

男人叫雞打老婆先係天公地道